中國人個名臭咗 五毛大中華膠開始spin 去華人漢人

根本冇分別 咪又係Chinese